無能巴重岀江湖

熊本受平半

勝利 受平半

fc江原

fc暖

大分三神

櫪木

你邊位

高手

重心二場
勝利 盤
大分三神 盤

重心注

三箭
浦項
西悉

總結一下
櫪木
勝利
大分
fc江
fc暖
三箭
浦項
西悉

結一下
櫪木 讓平半
勝利 受平半
大分 讓平半
fc江 平手
fc暖 平手
三箭 讓半一
西悉 讓半⼀

如果有啲場次係錯盤口既話請指岀
我睇apps的

結一下
熊本 受平半✅

櫪木 讓平半
勝利 受平半
大分 讓平半
fc江 平手
fc暖 平手

三箭 讓半一
西悉 讓半⼀

如果有啲場次係錯盤口既話請指岀
我睇apps的

結一下
熊本 受平半✅半
櫪木 讓平半✅
勝利 受平半✅
大分 讓平半❎半
fc江 平手❎
fc暖 平手 🐔🐔

三箭 讓半一
西悉 讓半⼀

如果有啲場次係錯盤口既話請指岀
我睇apps的